## C# First Week tasks
1. Task9
Реализовать механизм обмена сообщениями. В программе должна быть организована "переписка" между как минимум тремя объектами как минимум двух различных классов. 
Количество типов событий - также не менее трех.

2. Task10_1
Напишите консольное приложение которое будет отслеживать изменение в каталогах файловой системы. Входные данные должны указывать каталог (диск), где необходимо осуществить мониторинг и тип файлов которые необходимо отслеживать (если не указан тип файла мониторить все). 
Результаты мониторинга сохранить в файл. 

3. Task10_2
Для класса ArrayList реализуйте расширения реализующие другие методы сортировки массивов.

4. Task11_1
Для классов Person-Student-Teacher реализовать ==, !=

5. Task11_2
Создать структуру Complex с перегруженными операциями, а также с возможностью приведения типа double->complex. Должны быть реализованы также ToString(), Equals(), ==, !=.

6. Task12
1.	Проверить, как работает явная и неявная реализация методов интерфейса. Для этого явно реализовать в классах Person и Student интерфейс IPrintable и вызвать этот метод, используя переменную типа интерфейс. Заметим, что старый метод Print также можно оставить.
2.	В классе Student реализовать интерфейс IComparable<Student>. Воспользовавшись Array.Sort, отсортировать массив студентов.
3.	Реализовать интерфейс IComparer<Student> в классе StudentComparer, вложенном в Student. Параметром его конструктора должен выступать критерий сортировки. Реализовать в классе Student несколько статических свойств по количеству критериев сортировки (например, Student.SortByGroup). Воспользовавшись второй формой Array.Sort, отсортировать массив студентов по разным критериям.
4.	Реализовать в классах Person-Student-Teacher интерфейс ICloneable и проиллюстрировать его использование.
5.	Реализовать в классе Person интерфейс IDisposable и убедиться в корректности его работы в операторе using. В методе Dispose() класса Person достаточно выдавать диагностическое сообщение о том, что метод Dispose() вызван.
6.	Создать контейнер Persons, который можно было бы использовать в foreach. Для этого поместить в него поле List<Person> list и метод Add(Person p), а также реализовать интерфейс IEnumerable<Person>, используя в методе GetEnumerator конструкцию yield return. Заполнить контейнер Persons персонами и студентами, используя его метод Add. После этого воспользоваться методом foreach по данному контейнеру, выдавая всех персон и студентов в контейнере. Перед каждой персоной или студентом должен выводиться порядковый номер во внутреннем списке.

7. Task13
Для задания №4 реализовать сериализацию данных в форматах Binary, SOAP и XML.
Создать расширяющие методы для IEnumerable<T>
Алгоритм сортировки значения не имеет.
1-й метод сортирует любые коллекции с использованием интерфейса (интерфейс служит для сравнения объектов в процессе сортировки). Объект интерфейса должен передаваться в качестве параметра.
2-й метод сортирует любые коллекции с использованием делегата. Делегат, который позволяет сравнивать элементы коллекции должен передаваться в качестве параметра.
Оба метода должны возвращать отсортированную коллекцию.

8. Task15, Task15_2
Для задания №4 реализовать сериализацию данных в форматах Binary, SOAP и XML.